{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050265",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 아지트261펜션"
    },
    "text": "山や渓谷の近くに位置し、リラックスできるアジト261は魅力的な場所です。 ここは屋外プールがあり、涼しい水遊びが楽しめ、バーベキュー場も完備されており、直接肉を焼いて楽しい時間を過ごすことができます。 ただし、火災発生用品の使用は使用してはならないという注意事項があります。 客室入室時に二人のカップルが一緒に利用できず、この条件を破った場合は退室措置になります。 予約日の変更時に手数料が発生し、客室と屋外空間は禁煙区域です。 整理が終わった後、退室点検のために管理者に連絡してください。 バーベキューを利用する際に必要な道具は提供されますが、食べ物は個人で用意する必要があります。 ペンション内には1階の休憩スペースとプールの近くにバーベキュー場があり、利用時間は17:00から22:00までです。 幼児やオンシーズンには価格が調整され、最大人数を超えることはできません。 屋外プールは夏季に運営され、駐車場は無料でご利用いただけます。 キッチンと客室は禁煙ですが、バーベキュー場と駐車は可能です。 利用の詳細については、ファミリー渓谷に隣接するペンションでご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアジト261の特徴は何ですか？",
            "answer": "アジト261は山や渓谷の近くに位置し、リラックスできる場所です。屋外プールやバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "アジト261の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、火災発生用品の使用は禁止されています。また、二人のカップルが客室に一緒に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "予約日の変更には手数料がかかりますか？",
            "answer": "はい、予約日の変更時には手数料が発生します。"
        },
        {
            "question": "アジト261ではどのような道具が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際に必要な道具は提供されます。"
        },
        {
            "question": "アジト261のバーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "アジト261の屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "アジト261の屋外プールは夏季に運営されています。"
        },
        {
            "question": "アジト261の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、アジト261の駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アジト261のキッチンと客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、アジト261のキッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アジト261では最大何人まで利用することができますか？",
            "answer": "アジト261では最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "アジト261の利用の詳細についてはどこで確認できますか？",
            "answer": "アジト261の利用の詳細については、ファミリー渓谷に隣接するペンションでご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 404
    }
}